男裝靴有邊間推介

高瘦撚買褲著個褲腳真係太短
又唔想露對襪出黎
所以諗住買靴試下
同埋自己又唔鍾意綁鞋帶
岩岩google左覺得呢張圖d鞋幾有興趣
有冇人知邊到有得買 出面呢d好似都係女裝多

Google chelsea boots 就有啦

Herring

最近入手左

YSL

一街都係啦

街市水鞋

zara, asos

Dr ma

樓主嗰幾對都唔錯
但我反而想要綁鞋帶

推介Thursday Boots

會唔會有靴/皮鞋面，但係運動鞋底？

jil sander

好柒

dior

唔覺
但Blundstone個底比較功能性同舒服

個款唔岩

想要低筒皮鞋 ，但係運動鞋底

之前係skechers買左對mark nason 既系列，依家難頭啲皮已經花曬，出面又搵唔到其他鞋

如果普通皮鞋
最出名用運動底就一定係Rockport
Geox唔係運動底不過都係比較多高科技

我就係想要呢啲

請問如果配工裝 應該個啲工裝鞋/靴定皮鞋？

Budget ?

垃圾淘仔boot

靚喎！但係除咗淘寶邊到有？